psycho pass有第三季是夢嗎？

第二季咁垃圾都仲想睇3季?

第二季又唔垃圾既，雖然有落差
不過個故事死局黎，西比拉冇得輸

不
魔禁三才是夢

牙井既打工吧魔王大人呢

滑頭鬼之孫第三季呢?

牙井既我的朋友很少

百腦匯

原本我好辛苦忘記左，你又提番，笑到我肚痛 今晚我又唔洗訓

劇場版完得幾好 再開就有啲多餘

加速2期都未出
你係到ff乜野

打工魔王S2先係

第三季應該會係電腦大爆炸

要發夢了